[{"count": 3, "keyword": "macbook pro 2015"}, {"count": 4, "keyword": "macbook pro 13 2020"}, {"count": 1, "keyword": "c\u00e1i m\u00e0n h\u00ecnh"}, {"count": 1, "keyword": "ntk c\u00f4ng tr\u00ed"}, {"count": 1, "keyword": "b\u1ea3n ch\u1ea5t x\u00e3 h\u1ed9i"}, {"count": 1, "keyword": "nh\u00e2n v\u1eadt ph\u1ea3n di\u1ec7n"}, {"count": 1, "keyword": "ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p h\u1ecdc m\u00e1y"}, {"count": 1, "keyword": "anh em nh\u00e0"}, {"count": 1, "keyword": "chi\u1ebfm \u0111o\u1ea1t 70 tri\u1ec7u usd ti\u1ec1n"}, {"count": 1, "keyword": "d\u1ef1 \u00e1n nodejs"}]